有冇人數學真係體育老師教

平時有d人串人數學差就會話人
"你數學係咪體育老師教 "
仆你個街我中學個體育老師真係有教數學
勿相認

好好笑？

真 魚蛋明
勿相認

魚蛋強就聽過

唔sick打咪用英文lo

屌我地都係

中學數學真係俾過體育老師教
條友姓陳 唔識教書又拎黎教⋯⋯

原來咁多人都係 咁都冇咁易自爆

學校cut人手，d乜鬼體育音樂美術家政老師全部要去教主科

我同你唔同
反而體育係數學老師教

d同學話唔交齊功課要跑操場 好彩個體育啊sir唔係教我地

本身佢background係點先

而家諗返中學果陣個體育老師又係教maths

咁啱我學校個教數嘅體育老師又係姓陳
巴打讀邊區

好出奇，呢個時勢體育老師唔教其他科好難有人請，綜合科學/地理/數學都見過會教

體育唔係專科黎？

Chem

其實都幾慘 一欠交野就罰9佢跑圈 其他科真係做唔到

2個家政老師都有教通識

不了 陳x壽 教初中

初中，甚至高中文科班嘅數
體育老師夠做啦

姓張 勿相認

會唔會係數學老師有教體育啊

Btw我個間都係

我個間都有

我嗰間體育老師教中文

下我覺得好正常 我以前間中學都係咁

咪玩啦 根本間間都係

離一離題
以前中學個時唔少人都覺得中文老師係唔識英文
有時中文課文會有英文字，中文老師走去讀會覺得好搞笑
但大大下先覺得中文老師英文點廢UE都有隻E
後尾有個中文老師仲要中文UE都拎A 真心勁

以前小學個pe老師一定兼埋其他科
中學反而多數專職
反而我試過DT阿sir教maths

俾人釘咗啦個體育老師牌
(如果講緊同一個人)

我細個小學都係咁 以前小學以為中文老師唔識英文 成日學完英文生都問中文老師識唔識 諗起都柒

我發覺我由小學到中學每個體育老師都係教數學

我都係

兼任係正常 但點解大部份都係教數

係，小學係英文科主任兼教PE，中學就專D

體育老師教physics先好笑 教到閪咁

小學果陣係數學老師教體育

荃灣區？

我反而想知有冇體育老師教音樂

以前有體育老師教初中中史 文武兼備

點解體育老師唔教得數學，小學數學好難？

我小學中學數學都係PE sir教,四肢發達頭腦簡單根本就錯

佢成日叫人去補習
Btw,條垃圾仲未退休？

樓豬男校 ？

做訓導阿頭之一咁好搵點會退呀

我都係
女人黎

我嗰間真係咁⋯

喺度誤人子弟

中學真係有個教maths既pe老師
全校都識佢，會叫佢個姓

小學又係咁，初中又係咁

男女官校

音樂老師教初中歷史

唔係大陸先有呢種比喻咩

就好似物理老師點點點

大角咀？

美術老師教 經濟及公共事務科

小學 姓何 叫William 後尾轉咗去教中學

老妖走左係一大損失

咁又點

我

好多同校巴打喺度

荃灣？

英文科一定係miss
唔知點解

屌，我都係

小學每個教pe嘅都有教數

大清皇朝已倒

何世炳老師

山區學校？

我地學校唔止一個咁既老師
其實仲有一個pe女老師教數學

一個教ECON一個教地理
教地理果個成日帶校隊出去比賽,斷斷續續幾個月冇教書

因為大學課程係數學加體育，所以基本上教數個班同時係要修體育

#metoo

中學呀sir淨係教體育
外表係平時街邊阿叔樣
但體能好好
可以連續成日上體育堂

上水？

試過錯口嗌佢錯花名

有，我小學中學體育老師都有教數，中學果個仲教埋電腦，利伸中學體數ict都比佢教過

小學有三個體育老師都係教數
中學就反而係教通識

搵過DT阿sir

我以前中文,綜合科學同通識都係體育老師教

有聲

Hi師兄

邊個係老妖

姓鄧
花名叫炒麵

你中文係咪英文老師教

山腳算唔算

音樂老師拎健身教練牌

中一數學比PE miss 教
但佢係6年中學，我覺得佢教得最好，逐步逐步解釋，用n個例子示範點做

Eagle

屌 我小學就係
仲威脅我地班數學堂唔乖就用PE堂上數學
dllm 講緊你呀舒副校

我學校都有

但個pe 教得幾好
全班數學都係高分

可能考得唔好要跑圈掛

姓沈 體育老師 當年教數學 聲稱內角和210度

我個名呢件就係

條友成日玩針對

Miss lai ?

你他媽的

回撚錯po sor

小學老師教數學同教PE
仲有係ETV出現過做主持

必蛇？

真 條撚樣姓霍

屯門？

我嗰個又係 個兩科都係廢 發哥

HSY

體育老師多數表達能力比較好，教初中應付有餘

聽樓主咁講，諗返起原來小學同中學，教數嘅阿sir/miss，有d都教埋體育。

btw，中學果個叫李庭，有冇人相認

唔好話數學
我體育阿sir連體育都唔識教

小學試過中文老師教數學
體育老師教普通話

唔好衝出黎柒啦

小學 姓練 教得幾好 但小5去左進修

仁二

中學2個pe呀sir都係教數，一個教初中，一個教高中，無比佢地教過，但聽聞教得唔差，一個而家升左校長，一個係助理校長

仲有個pe miss教英文 做左3年班主任

小學係 中文係隔黎班既體育老師教
中學就通識係體育老師教

諗起我中學個英文呀sir al中英都A

教體育同音樂既都會教數

🌊🐦？可能我知你乜水

我學校個體育老師唔止教數 仲教埋IS

體育老師求撚其都得啦
做完熱身同體適能就係自由活動時間

我都
不過佢又教得幾好既

光頭黃

姓郭嘅體育老師教低form數學
勿相認

葵青?

有個呀sir中一教我pe
中三教我數學
記得中三第一堂數學堂O撚曬嘴
條友姓袁 btw其實教得唔差

我
利申：cch

體育老師都係理科仔
教數學有咩問題

體育老師教我體育但有教其他班數
而且佢一出卷就殺哂全級

彩天

個頭似魚蛋叫啊明

大傑sir

小學數學老師同時又教PE同IT

荃灣區魚蛋明
請立即相認

有，不過有次打打下波走左

小學係

出名大鼻
勿相認

YY2

#metoo 跳高仲好勁

湯定強

我個friend同時教小學數學、體育、常識

你就真係唔好衝出來柒

灣仔

葛量洪

真心 小學6年級班主任 教中文 數學 常識 體育
而家間野就快執

中學就it阿sir教初中數同音樂

三個囗？

荃景圍ching

呢句我響強國聽番黎

比魚旦明教過跳彈床 btw我低form數都係排球隊教練教

屌你老母陳建生

趙小良我屌你老母臭閪

點都唔夠lky

最憎佢
以前家政堂自生自滅

何炳
勿相認

諗起有一次阿媽問細佬
點解你啲中文咁差
邊有老師教你中文
細佬答
體育老師
我當時忍笑忍得好辛苦
今日睇到呢個post，發現有異曲同工之妙

細佬，我知你都會上連登，勿相認

姓袁禿頭？

爆肺喎條友

魚蛋華

【勿相認】
我果間中學
教Art果個教埋中史
教PE果個教埋EPA
得教music果個頂得住淨係教一科

老袁 勿相認

去到#60先有人出聲
呢個post真係見一個block 一個

魚冬
教數學教得勁快
但係佢冇乜時間照顧全班
Effort 都係帶隊

得小學六年級係

肥hey

BWLSS

小學個體育呀SIR教埋ART 仲要畫畫好靚下

我有個同學中學體育好勁
做左幾年野後去教書
我心諗佢應該教體育
點知係教數學
我心諗Amath 有無讀過
數學全級中上都唔算
靠體育上中六
都教數?

好出奇

我體育個個教經濟

以前可能係
但以家你main PE minor 都可以揀其他
PGDE 有埋2nd stream比你仼揀架

你有無讀過 ?

我小學老師
教數學 教中文 教埋體育
除左畫畫佢差啲外 佢可以所有科都教哂

但佢只係照書讀晒岀來

數學係體育老師教
同
體育係數學老師教
兩款都有。

你要班手腳發達既點讀中英
十個有七個都揀數學 仲要主科之一 夠殺食
其他都揀得 但冇用呀嘛

仲有major中英數 都會想minor體育
因為要教體育既都要讀過先教得 其他科除左中英數外有冇讀過都教得

體育老師教地理

初中高中都冇人屌 見到都想嘔

hold爺？

中學PE老師教science點睇

何炳

俾另一個垃圾體育阿sir做訓導主任最on9 寧願俾何炳做

唔識

成個小學都係

姓黃？

ict呀sir教化學就試過

我
數有時學堂打波

如果係姓黃 睇黎我都係同校 好少做埋訓導主任

盧中精神

有年試過係 學期尾數學堂果陣就變埋體育堂去打波

體育阿sir係hku讀數讀到first hon畢業 校長唔俾佢教數

巴打邊間

試過初中數學係音樂老師教
真係等如冇教過
要自己出去補習先掂

我哋初中係體育老師教中文

屌
小學真係數學體育常識都係同一個呀sir教
上親體育堂做完熱身就做數
雖然個呀sir好好 但去到而家都好記得成日無體育堂上

你教我點樣用中文講低form高form

教數學 數學科主任 教體育 訓導主任 健身達人

大碌鎖匙

有 我數學真係有比體育老師教過 個體育老師係男黎仲要試過扮野衝入女更衣室 叫啲女同學快啲換完衫出黎

我中二個班主任係體育科科主任 同時係我數學老師

勿相認

天水圍 ？

諗落又好似真係
幾個PE老師 都兼教 數

係咪鳳凰？

小學真係有
有年數學堂之後係PE堂
佢話數學堂嘈既話就遲落去PE堂
成日落操場玩得10分鐘

咁就唔係個課程本身讀體數
而只係偏向揀數
你明唔明我屌誤導人個位

Minor 無左體育啦

小學英文老師同數學老師教，初中中文老師教

小學個陣數學同pe同一個阿sir教 成日唔比我地上pe堂 將pe堂轉做數學堂
屌你老母

Stb仔？

有咩問題
有諗過做PE+Maths老師
利申 Sports Lover, DSE M1 5**

大佬你教都冇教就話我地差 跟住錯少少又比你鬧到唔知點

有

好多師兄弟姊妹

多數都係

小學中學都係 不論男定女

以前中學個體育啊sir教埋ICT...
仲有個數學啊sir大學係讀體育出身

睇嚟好多校友

中三個陣的確係體育老師教數學
ps. 佢仲係訓導主任
無人夠膽上佢堂玩野

訓導 加 pe 真係無撚敵

我係數學老師教體育

有
仲有普通話老師教數學

我低form都有試過喎 我5年前grad
有無罰抄(a+b)(a-b)

其實一個老師嘅某科目嘅學術水平同佢識唔識教書係兩回事
以前有個 Miss 物理好叻
計數係全學校老師最快
但佢堅唔識教書

好好笑wo

Dt sir engineering 出身，教數無問題喎

趙小狗

我有 嗰個時候我要做ABC簿改正 佢留到我六點

中文同數學都係pe佬教
件衫仲成日飛釘

Dt教數先勁

小學呀sir教數學同pe 仲要係訓導 俾佢教咗3年

仲有嗰陣冇寫目錄要扣操行分

個丫SIR係咪好咸濕

係
但唔講落去啦 怕相認

有冇人中文係體育老師教

我個DT 阿sir 讀神學出身 教RS兼訓導
跟住無做去左教珠心算

我小學都係 後尾個老師仲衰搞學生妹比人拉左

俾like班人係咪on9仔?
邊度好笑?

真
直接叫數學呀sir做PE林

我果時個體育老師有教中文喎(

好好彩佢冇教過我
反而係miss lee教過中史

元朗區

YWK

十幾年前 莊啟程小學

趙小良最鐘意睇av

姓霍既 聲大大

小學時班主任教中文同體育, 試過學期尾大考前用佢中文堂黎同我地溫英文

師兄

小學試過
結果我數學突飛猛進，但體育依然好差

你究竟知唔知咩叫拼音

唔相認啦

小學試過
體育老師教數學同做班主任

大家都係19雄嘅孩子

傳統名校？ 佢返黎啦😂？

小學三年級鬼婆修女教中文

小學就係
同一個體育老師又教我中文又教我數又教我體育

教撚到我數學差曬 最後做埋文科撚 大學做埋社科狗 準備乞食

利申 已grad

我個間體育呀sir都有教數 教到我考第一

霍神

鄭偉明[b[b[/b][/b]

[size=6]鄭偉明

即刻耳仔痛

我grad嗰陣仲養緊病 再2年前佢又養佐成年病

之前睇微博睇到， 好彩有cap圖

大把啦

可惜佢沒再教數